［今日香港］鄰國又有人被自殺，公安仲幫殺人犯講說話

唔好屌我用鄰國微博，我係用黎睇鄰國義士講鄰國既仆街野

件事同而家香港無分別，強奸完就話自殺

物聯網撚係工程，一啲關係都冇，大陸真係乜9都同工程扯上關係